[集思廣益]呢隻螺可以點食

老母今日去左西貢買左啲咁嘅野返黎
佢仲話好鮮甜好好食
完全唔知點整佢出嚟食

仲有呢啲
個蓋完全痴實左
了佢唔出

Bam

Btw 塊閪生得幾似螺

用錘仔

原隻

呢種好似有毒

我都想講...

Rip

RIP

佢話係買返嚟
好彩無食到

呢隻攞口啜或者等佢熟啲搵支野撩出黎啜

利申 9up